31. Библиотеки для работы с данными

31.6 Практическая работа

Задача 1. Lorem ipsum.

Задача 2. Регистрационные знаки.

Задача 3. Во все тяжкие.

Задача 4. Телефонные номера.

Задача 5. ПИН-код.

Задача 6. Web scraping

